KOLOR出新歌冇人講?

等到頸都長
KOLOR 2019年第1首新歌 -「初老」